係鑽石公主號上做隔離係唔係適合? 還是船已經充滿病毒的溫床?

初頭係諗船公司會唔會損失好大,有冇破產危機。
上wiki睇到,完來呢首船係2016年都有另一種病係船上爆發過,有158人病。唔知可唔可信。
睇反係日本船上隔離事件, 唔難聯想下呢隻船究竟係咪一個可以合適做隔離的地方?
如果船上環境, 如冷氣系統已經或慢慢出事,係船上做隔離反而可以係令愈來愈多人確診的原因。

如果真係, 協助徹離過程的協助人員咪好高危?

中央冷氣，完

呢件事完全反映大和民族係死蠢民族。
當年2003隔離淘大E座，政府隔隔吓都覺得唔對路改用渡假村啦，係日本人先咁死蠢要班遊客困住喺中英冷氣，冇事都變有事

淘大幾人隻船幾人，鍵盤戰士上連登就牙擦